最瘋狂試過係垃圾桶執返D咩黎用/食?

箍牙用黎咬果D牙膠

夠閪你玩呀？

垃圾房執PC
整返好送比人

Condom

佩服

炒飯 爭鮮d壽司 街市唔要果d菜

媽咪麵

假牙

u win...
無討論既餘地了

執番對襪⋯⋯
明明係想放入洗衣機，但唔知點解成日都好順手咁dum左落垃圾桶

唔瘋狂

果幾日間房無紙巾 我又一日打幾次飛機 拎左垃圾箱擦鼻涕果張用左幾日

貓

奶咀
幫個仔戒奶咀掉左佢執番來含

麵包妹

我都試過

痴撚線 你係咪我黎
我放低左舊膠 走個時唔記得拎
返轉頭個時個盤已經比人收左
問下先知原來袋垃圾倒入埋垃圾房
最後一袋袋垃圾膠袋開黎搵返